有冇人試過係b仔買到榴槤糯米卷？

我每一次去佢都賣哂，究竟佢有冇呢樣野買

有

有啊 新B仔無貨你咪去舊B仔碰下運氣

其實B仔真係咁好食咩
點解咁多人中意 次次經過都爆人

我就係次次去舊b都冇
中午1點去都冇 另一晚7點都冇

早啲去，唯一方法
通常晏晝去糯米卷同班戟兩樣叫晒一齊食